中學有無遇過啲好有教學熱誠嘅老師

十幾年前ce Maths，
個老師將多年嚟嘅pastpaper分晒課題比我地操，
再定期私人醒多一堆自製練習比我地放假做，
而嗰期佢自己夜晚都要讀書考試，
咁啲練習最後當然有人無做或者鳩做，
之後佢上堂屌我地屌到自己眼濕濕，
感動到好多人補做返堆練習，
雖然我對Maths無性趣，但諗返真係幸慶比佢教過

之後AL教M＆s嗰個呀Sir hea到仆街，好大反差

第一堂一入黎就話跟佢嘅方法通識五星星無難度
我地上堂上到頹上到攰就盡佢一切能力谷翻精神我地
但唔知係咪我地實在太頹同埋學校啲行政野搞到佢個團火越黎越細
不過都好多謝佢比我上到人生中幾正幾好玩嘅通識堂